講到尾，連登仔同某部分香港人先係最中意未審先判

到依家都冇證據直接證明幅畫唔係嗰幾位小朋友畫
拎人地幾歲畫過或者整過既勞作有撚用咩
人會大架嘛
除非你同我講你成世剩係識畫你幾歲畫既低B畫

覺得幅畫係家長代畫冇問題架
你咪吹大雞要求主辦單位同往後既主辦機構喺頒獎之前叫得獎者即席揮毫畫多次囉
我肯定大家都服
如果真係個𡃁仔𡃁妹畫，咁就還到佢地清白
班花生友都知趣收皮

屌但你依家都冇足夠證據就吹大雞
又起底又恐嚇叫人拉鳩個𡃁仔或者𡃁妹
但理據嚟嚟去去都係『12歲邊有可能畫得咁靚』同埋拎人地幾歲時候既作品去話人地冇可能做到

班連登仔最中意話呂麗瑤係臭雞未審先判老屈黃Sir
自己咪又係基於主觀睇法而唔係客觀事實對個𡃁仔𡃁妹喊打喊殺

收檔啦

佢地旨在有「新玩具」玩啫，邊度真係想攞公道

3歲填ironman嗰幅你都可以用3歲手部發育佐證幅畫唔係個小朋友畫

12歲？都讀緊中學喇喎

都係

邊撚個同你審

支那人 5毛 打手
你揀邊個身份 唔揀定就一陣班人幫你揀

填色我覺得填到咁真係唔奇 你話畫就無乜可能姐

由2015年話我新民主同盟打手
2016年到2018年頭話我熱狗
直到依家話我五毛

已經睇化晒

因為喺呢班人係冇獨立自主既人格

你咪繼續捉字蚤囉

姐係唔好好似你咁?

其實勁人12歲有咁嘅功力唔係好出奇姐
12歲鋼琴8級都大有人在啦

眾人皆醉我獨醒 樓主好波

問題係佢地唔係基於客觀事實去評論件事

係請槍都唔出奇

問題係佢地一直都係基於『12歲邊有可能畫得咁靚』呢個主觀諗法，喺未有足夠證據證明既情況就話人請槍造假，又起底又盛

其實要佢地收皮好簡單，真係搵到個12歲左右就畫到差唔多水平既𡃁仔佢地就搞掂

但有咩用 舉完個例子都係唔知今次個小朋友有冇請槍

同意樓主
班友根本同呂麗瑤嘅行為無分別

贏比賽個個小朋友係得9歲呀dllm

9歲又點？

你咁講10歲以下考8級琴嗰啲全部都係被考官單對單屌屎忽先考到啦

10歲都冇邊有可能考到8級琴啫？
仲唔快啲搞英國皇家音樂學院？

莫札特11歲作撚咗歌劇添啦 憑你一個唔信就可以抹殺人地努力 就可以起人底？炒車都已經唔係第一次 思古井單野之後都無人吸取教訓繼續做網絡判官

唔好講9歲喇，見過有啲乜乜機構吹奏自己學員7歲8歲就考到8級distinction添

人地日本啱啱9歲都職業棋手啦 咪咁井底之蛙啦

係lor 我地都要為港增光 推個小朋友上報光宗耀祖

唔推唔得

話明child登
同樣年紀 人地做到自己做唔到 仲唔屌咩

風向撚死全家

匪共想我地對不公嘅事不聞不問
你想我地變成咁？

一個人想淡化呢件咁荒謬嘅事
你覺得佢係咩人？

原圖得啲小精靈嘅線
對/印住係有可能畫到

但呢個上色技術對12歲嘅人就十分出奇

依家唔係child登，係盲登啦
對啲荒謬嘅事都想將佢淡化

樓主死5毛

冇錯

只要同大部分連登仔立場唔同就係支那人 五毛 打手。
支持查晒所有參賽者唔剩止得獎者又被選擇身分。
唔同意未審先判又被選擇身分。
唔同意網絡公審又被選擇身分。

BTW仲有其他選項例如家長同槍手

依家確認左？

小學生嘅功力大過大學本科生

畫畫又唔係讀書

自問讀完大學畫畫同填色都冇一個有接受畫畫訓練既細路仔靚

依家個小朋友有冇請槍根本冇人知，亦冇人證實到

點解一口咬定人地請槍

呢張佢係幾多歲嗰陣畫先

第一次對Child登呢個字有咁深刻既體會

同埋講真邊撚過冇出過貓 抄過功課 拎過sources 真心兒登低水平到

on9
讀藝術系啫
一定要勁？

咁我讀電子，知識一定勁過13歲嗰陣既Stephen Gary Wozniak啦

你現場可以畫到一樣既
送多部switch俾佢又點話

呢個時代，真係9歲就咁勁一早出左名啦，ig fb 仲唔日日post show off咩

幾撚多打手護主

你睇多次我個post啦 打手

我不嬲支持即場畫多次

係話你班人未審先判
一口咬定人地請槍

呢度唔係法庭，唔需要證據

又唔係法官，審乜柒呀！

如果你比人屈出貓會點?
我就會出黎畫張比你班仆街睇係我親手畫
仲唔出晒名比人讚 分分鐘拔尖

依家果兩個應該驚到攬住部switch瀨緊屎啦

又偷換概念

我講既審係指件事都未經過公道既證明

你地就好似司棋姐咁我對眼就係證據判左件事係班小朋友請槍

未審先判 有咩問題?

人唔可能相信自己認為之事?

咁呂麗瑤#metoo嗰陣你班人唔好咁大聲話人未審先判係雞係公廁啦

連登仔係雙重標準，但唔代表今次屌錯人

你同我講做乜撚, 關我撚事!

咁唔關你事就唔好入呢個post啦

既然你支持即場畫，咁你有咩方法可以令佢即場畫一次？

冇社會/群眾壓力，有人會出黎澄清咩？唔洗佢畫哂成幅，淨係畫一次利基亞同啲草地都信佢啦。
如果佢真係有料，呢度大把人支持佢。

咁冇人澄清唔通由得佢？佢交左貨就信佢？咁唔洗ICAC啦，洋蔥圈唔洗查啦。

咁對其餘有份參加比賽自己畫既小朋友公平咩？
乜撚野未審先判，分析畫功，拎返舊作，而家冇人搵證據咩， 客觀黎睇佢俾同齡真係過份超班。

btw 本科生都唔知咩意思，好打極有限

咁連登仔仲好意思未審就話人呂麗瑤用#metoo同社會輿論壓迫個教練？

未審先判
雙重標準

一次過中晒

早兩日先同我講完好耐冇引戰
依家就開呢d post

其實未審先判有咩問題
你agree 某一個stand 有咩問題

我都覺得唔係咁細個小朋友畫得出嘅野

好似上面有巴打講
莫扎特夠11歲寫歌劇

係咪細個小朋友就一定做唔到大人都未必做到既野
我有保留

依家未搞清成件事又起底又盛
覺得同之前班連登仔話人呂麗瑤用metoo社會輿論壓人有啲好笑咁解啫

入嚟睇下咪知未審先判有咩後果 又唔係第一次

btw入左院仲有咩可以做

嗰一單真係上咗court
同埋常理推測都知唔合理

依家同樣係常理推斷懷疑佢哋好大機會（99%）請槍
認為應該證明實力先俾奬品
點撚樣雙重標準？

如果連懷疑都唔得
世界上冇野可以批評

思古井
事不關己 己不勞心
入左院咪send 下CV 囉
你都等畀人炒嫁喇

係呀乜撚野事都有極端例外
正如強國連續n個高官抑鬱自殺都可能係真
咁係咪又唔質疑得呀

你都戇撚鳩

講緊未上court嗰陣咪又係話人metoo未審先判黃Sir有罪

睇唔出有咩分別

原來質疑就要起人底搞鳩人

幾時搞鳩警犬同班狗官

依家有話佢哋100.00%有請槍咩？
叫佢哋表演吓個細路點畫到咁咋
判乜撚野？

出面又話要拉鳩個𡃁仔又起人地小學
又起相

叫佢地表演下個細路點畫到？

虛偽到爆

御理好鐘意企係上帝視角講野
馬後炮

填色比賽年年有 年年都有d 好撚勁嘅 「小朋友」 拎獎 但我真係唔覺香港到依家出左d 咩出名畫家 可能小時了了 大未必佳喇

所謂起底只係公共資料
至於搞鳩人，點樣扑？
上網講兩句就叫搞？言論自由？
你都戇撚鳩

一樣還一樣，唔使拉埋其他野黎講
人哋起邊個底批評邊個，個priority 係點關你撚事

未審先判都唔一定要起底同搞鳩人
唔係拎埋一齊講呀嘛

虛乜撚野僞，連登仔係一個個體？
話咩拉人咪同屌你老母一樣得個講字